千期唔好將LIHK同dathkg連落lihkg forum...

會好大鑊的...